如果400買左GME既你

當初400都買，依家150唔買？
SH!

收皮啦

止蝕輸好多？